肥婆背後有隻鹿

都唔明點解一個咁肥噶女人係都要係個背度紋一隻梅花鹿🦌，搞到心情好down囉⋯

點解要俾我遇到個咁嘅客呢？